財經台公投: Who is Our Bigger Enemy, Trump or God MaMee?

侵侵推特
麵神神燈

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

CLS 麵神領先

全部麵神

侵侵都會有一日做完總統
但媽咪麵永遠都會存在

CLS
0:16

麵神你係唔係都投左比自己?

Why no chairman do

Chairman xi

我係唔會參與呢d 不公平 不公開 不公正既選舉

呢度分左勝負先
下期嬴家再決鬥習大帝

咁點先算公平公開公正
麵神開個表演下

is empperor

1:31
果一票肯定係麵神投

2:42
麵神對於自己受朝拜程度遠高於侵侵有咩想講

2:44

Chairman Do is my friend